關於6月9號，其實市民應該要帶出"抵制中國，解放香港"呢個訴求俾美國

唔理你係和理非定係主張勇武，呢個訴求理應一致！

我只係反對逃犯條例，唔代表我反中！

一定會有人咁講
所以政府可以不斷泡製唔同味道嘅屎比大家食
直到2046

逃犯條例已經同美中大戰扣連一起，亦影響到香港人既命運，如果要公道去分析，大陸先聊者賤，理應受罰，如果你本身係大陸fans，你由頭到尾就唔應該學人反逃犯條例，你每一節抽到咁開黎講，你本身就唔會幫到宜家一般人既立場，你一定會係最終間接拖垮抗爭者一方既人，與其有你，不如冇你更好

識玩一定係同港共玩焦土